外國車牌換香港車牌一問

係外國有車牌 翻黎香港換個時運輸處會同外國個面check? 定係就咁見到你有車牌就會批? Thanks!!

睇國家

如果你個牌係真既
對你黎講有咩分別?
唔通你個牌有問題?

要有喺外國住過嘅證明 例如入學信,employment letter 或者外國passport

用香港id已經唔得

回錯post自

多年student visa okay?

想知